「求推介」香港邊暑有得燒鎗

想學返一技之長
第時去外國打獵

要拎牌 比牌費 好似都幾萬幾千咁
近近地去泰國啦

狗屋

做狗、海狗、雪糕佬、鎖匙佬，免陪訓費重有重手居馬費！

呢個建議好

下次去泰國
可以試吓